{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102906",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호시노모리"
    },
    "text": "星の森\\n\nソウル江南区新沙洞512\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋 , 11:30 ~ 03:00 , 名節 , 55席/部屋:部屋なし団体席あり , すっきりとしたリラックスした雰囲気の和風インテリアで飾られた居酒屋では、美味しくて美しくデコレーションされた刺身盛り合わせが人気を集めている。 きれいな照明が与える雰囲気は顧客に安らぎを感じさせ、メニューの中でも特におすすめされるアイテーマに挙げられる。 ここを訪れる人はすっきりとした美味しい刺身を楽しみ、美しいインテリアを楽しむことができる。 この星の森は顧客に落ち着いて居心地の良い雰囲気で特別な食事経験を提供することが目標だ。 美しいながらおいしい刺身の盛り合わせを真の和風インテリアの中で楽しむことができるので、居酒屋は刺身が好きな人には必ず訪れるべき場所だ。 最高の味と美しさを同時に感じられる空間、まさにこの居酒屋で楽しい食事の時間を過ごすことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "星の森はどこにありますか？",
            "answer": "星の森はソウル江南区新沙洞512にあります。"
        },
        {
            "question": "星の森の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "星の森の営業時間は11:30から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "星の森はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "星の森はすっきりとしたリラックスした和風の雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "星の森のメニューで特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "星の森の特におすすめの料理は美味しくて美しくデコレーションされた刺身盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "星の森は何席ありますか？",
            "answer": "星の森には55席あります。また、部屋なしですが団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "星の森は居酒屋ですか？",
            "answer": "はい、星の森は居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "星の森は刺身が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、星の森は美味しい刺身が好きな人には必ず訪れるべき場所です。"
        },
        {
            "question": "星の森で食事を楽しむことができる空間はどのようなものですか？",
            "answer": "星の森ではすっきりとした美味しい刺身を楽しむことができ、美しい和風インテリアが提供される落ち着いた雰囲気の空間です。"
        },
        {
            "question": "星の森の目標は何ですか？",
            "answer": "星の森の目標は顧客に落ち着いて居心地の良い特別な食事経験を提供することです。"
        },
        {
            "question": "星の森での食事の時間を過ごすことができる特別な要素は何ですか？",
            "answer": "星の森での食事の時間を過ごすことは、美味しさと美しさを同時に感じることができる刺身の盛り合わせと、和風インテリアの美しさによる特別な要素です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 404
    }
}